(有圖) Netflix好戲！Winter on Fire : Ukraine's Fight for Freedom

大家呢排都累，
不如睇戲鬆一鬆
我推薦Winter on Fire : Ukraine's Fight for Freedom
一齊睇下人哋點用革命對抗受Russia影響的Yanukovych政府同打返自己人民的警察Berkut

好治癒

已加list，遲啲睇

今日返工先睇完

佢地D子女比人打
真係全部人出黎
係老中青有齊

個陣烏克蘭好撚慘

睇到喊

有個路人畀人訪問完
第二日就畀人射死左啦

睇緊

真係睇到喊.
個12歲細路